如果區選順利進行香港已完

選上個班泛民主派一齊譴責暴力，
與前線割席，
然後因為有所謂民意所以可以代表香港出外發言遊說，
遊說內容不外乎係香港法治有險可守，
大部分人反對示威暴力希望早日回歸日常生活之類切割發言，
到時香港真係玩完啦哈哈哈哈

所以我想問有咩地方適合移民？

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！
要反打狗人呀！加油呀！

佢地一直用催淚彈就係怕近身，我地人多近戰一定夠打！反圍打！！！

你肯定？頭先被黑警衝過黎時，前線個個都跑唔切。
大佬對方拎住槍架，佢一句生命都威脅就可以啪左你，你拎咩同人打近身？

閪共出本錢了

whatsapp收到呢壇野,有冇人知真假?
---------------------------------------
工聯會剛發出給會員的內部指引，叫人支持建制派的候選人， 可以用來踢爆哪些假獨立的人士！